認真，匯豐 25 蚊呢個位好難再穿，原因如下：

認真，匯豐 25 蚊呢個位好難再穿，原因如下：

1. 25蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持
2. 基本分析：爛股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白唔派息呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全香港人唔用匯豐出糧咩
3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以30蚊應該係5浪底來，最多跌多1蚊嚇下散戶 only

七日又一次

七日又一次
認真，匯豐 24 蚊呢個位好難再穿，原因如下：
七日又一次
認真，匯豐 23 蚊呢個位好難再穿，原因如下：
七日又一次
認真，匯豐 22 蚊呢個位好難再穿，原因如下：

28.5一開就跌過一蚊

過唔過到11月

認真，匯豐15蚊呢個位好難再穿，原因如下：

1. 15蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持
2. 基本分析：爛股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白唔派息呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全香港人唔用匯豐出糧咩
3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以20蚊應該係5浪底來，最多跌多1蚊嚇下散戶 only

下個禮拜一就開20蚊

你個#3未改呀
咁撚唔認真

25蚊真係破產了

我諗除咗MPF 經理有本錢買之外，無人敢接貨

認真，匯豐0蚊呢個位一定唔會穿

就黎變仙股

認真，匯豐 5毛呢個位好難再穿，原因如下

一間蝕錢既公司係點樣派到息?
冇利潤又如何分豬肉?
就係tum9班股東同佢講年年有息派
傳說中的合法龐氐騙局

$1 都係齊頭，我睇 $1，再 100 合 1, 合完再跌！

今日低位，明日高位

笑撚死 執撚左去啦 匯豐

認真，匯豐 0.3 蚊呢個位好難再穿，原因如下：

1. 0.3 蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持
2. 基本分析：爛股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白唔派息呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全香港人唔用匯豐出糧咩
3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以0.3 蚊應該係5浪底來，最多跌多0.1蚊嚇下散戶 only

中美唔完貿易戰，HSBC都係危危乎乎
到時分分鐘變埋國企先立足到

Hsbc 持貨者表示

留名等睇匯豐畀美國支那兩邊一齊制裁

認真，匯豐10蚊呢個位好難再穿，原因如下：

1. 10蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持
2. 基本分析：爛股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白唔派息呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全香港人唔用匯豐出糧咩
3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以12蚊應該係5浪底來，最多跌多1蚊嚇下散戶 only

認真，匯豐 0.01 蚊呢個位好難再穿，原因如下：

1. 0.01 已跌無可跌，大家會瘋狂入貨支持
2. 基本分析：仙股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白唔派息呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全香港人唔用匯豐出糧咩
3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以0.01 蚊應該係5浪底來，最多停牌嚇下散戶 only